818先迫爆維園，再向銅鑼灣方向坐爆，切勿向炮台山果面迫

直迫西環!

自推